其實Cc狗班標題黨係咪挽開content farm

都係標題黨
都係講埋曬啲係人都知嘅野

不過佢地傻閪啲
content farm啲點擊有錢收
佢地只可以刷存在感

我地就輸！

核蛋

老豆搵仔：新疆單野俾譚仔搞到沉晒

佢地五毛有錢收

我正式宣布！

想贏就入黎！

運動已經失敗

咩都核彈 同震驚十四億中國人有咩分別